Pompeo幕僚余茂春都肯定拜登對華方針 最識政治既cctoy: atna 得把口 比中國禁住黎屌

成班傻閪係trump上任之前根本對美國政府dont give a shit

之後呢幾個月係到扮撚哂美國政治通 睇下d咩白兵蕭山同陶傑9up然後執兩句口水尾呃撚埋自己真係好識野

早排講到拜登中國卧底咁,做左總統就世界末日
訓左冇睇,想問下美國投左降未

美國做左特別行政區啦屌

作寶。

講親都係講撚埋d廢話 唔係deepstate chinajoe 就左膠

講d實則少少既野就block 唔洗討論

成班政治覺醒撚由19年到而家都淨係識得背口號背名詞

我本美國護照變撚左特區護照

講兩句公道說話就愛登五毛 笑死

@黎子蜂
@Sun奇犽
@德薩斯州總統
@方國珊（已失業）
@孔雀大師
@MolaMolaMola

Trump同Pompeo講同一堆嘢時，成班已經J出血啦

呢五條友智力加埋可否同病屍麻一戰

應該同父哥差唔多

大家比D掌聲比自己 我地獲得階段性勝利

方哥人生高峰係入波台開po挑機再拉自己po

咁都仲唔階段性勝利？

班手足打生打死 美國都仲賣緊大豆比中國

而家街都唔洗上 你想無啦啦出兵？

無計啦

我地連登基督徒唔多 但係幾乎8成會員都係保守主義者

係民主黨先識玩意識形態戰 外交戰略
Trump將一個superpower當普通國家黎run
其實真係好蠢

個次係我人生第一次見人拉自己post 我呆到懵左

搞到你自己都學埋

廢登好波

原來德州本身就係一個獨立國家

呢個 post 可以納入 introduction to ameican politics (I)

好野梗係要學

佢地最on9係講到侵當選一定會繼續反支，祖直情係中共黨員
呢個世界邊有絕對，特別係政治，侵唔一定會反支反足4年，祖亦唔見過會同支結盟